你我鑼鼓響一片。猩猩送舊年

裏面隻猩猩係咩品種

XD